【文宣圖】因為我愛香港系列

香港人，頂L住，唔好掉低我地班兄弟！！！

有返啲色彩較純粹黑白灰好

自推

推

啲字contrast太低
清楚啲會好啲